咁大隻,一定係鬼黎啦!

由6月開始呢度已經係咁叫人操大隻D,唔打得都頂得
而家有大隻啲既人出現就話人係鬼,
喂,神又係你地
鬼又係你地
你地玩晒啦

仆街 有一個識

憑腹肌認人

各位手足，食飽飯休息完又要開工喇，今晚八點，十八區見

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

又捉鬼捉到上哂腦

Feel到好多hehe扯哂旗

想啜佢粒lin

睇肌到知。。。

睇衫啊hi

你識條鐵咩

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

介紹

以為有冇咁勁添

gay post

都唔知咩邏輯
抗爭者唔可以有大隻仔/女咩

仲有兩張

大唔大隻就唔知啦
跑得快先重要

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

話唔定啪過

林鄭：建議同大隻佬割席

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

bam

好型

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

我要佢春袋。介紹
利申真絲飛機

屌你尋日又係
汽油彈中撚左NOW記者，就話一撚定係黑警做
裝修又話可能係黑警，拆鐵又話係
就當係黑警，咁你割唔割？話呢D係黑警所為，示威者唔負責？
唔撚割既，即係無論係咪黑警做都冇所謂啦
仲應該多謝黑警幫手添

連登好多冷氣軍師，冷氣不可恥
可恥係捉左鬼就當自己為運動貢獻左

休息站，有需要就入嚟

push

好多大隻仔都有發夢的

今生只嫁前線巴打

唔割

我要啜 lin 同春袋

好傷心

哇我屌真係睇到扯扯哋，好想奶呀

有冇多啲相睇
唔使要ig tg
凈係要多啲相

錫春代

Push

點估到金鐘m記連登仔變到咁大隻

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

Gay post

實係鬼啦 連登仔油頭毒撚嚟

好撚型

邊個話抗爭者一定係連登仔
嗰陣港媽集會開始咗連登先知有

求介紹

攝衫唔該

推

Jed
不割

好想渣住佢地個波再瀨佢地lin頭

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

好易認

你理佢鬼唔鬼啦。
支持巴打裝修，更支持黑警裝修，更加支持鬼佬知黑警裝修。

great

唔好係度係咁帶風向

回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

想嫁前線巴

我聽講左邊立場都有影到
但我搵唔到

有個係吧到飲過野

我係hehe我扯旗！！！

識第三個

真人幾靚仔

係唔係會娶後勤絲

J 撚死我

肌post

重現gay post

我又想代替月亮懲罰佢

屌。。。。
樓主係豬隊友無誤

最尾嗰張 嗚呀

神又係你鬼又係你
前線我愛你地
唔駛理d 五毛

cls認得佢邊度

好正

勇武巴打

好懷念過去嘅日子

咪係 又喺捉鬼

根本戇撚鳩，好撚多學生都有做gym啦，仲要出黎好多30以下都唔係學生啦！大撚把人gym

扯哂

後勤絲在此

屌 我係前線肉便器啊

搞咩又放我上去

好想比佢地瘋狂屌

利申淫絲

有操腳快過無操好正常

J死人

哇

咁都話大隻。

好想識前線勇武巴
好型

錯眼以為佢腹肌凹左入去

睇肌肉都認得

係網上捉鬼阿現場唔會捉架

毒L/低級分化L係咁 要所有人生到同自己一樣樣先得 cls

好想含

有人話咩學生點會咁大隻 想講一入大學gym room都起碼十幾個大隻仔

你哋嘅關係非比尋常

大隻唔可以和理非㗎咩

介紹比我識 我幫你頂硬上

我要跪係到幫佢地含

有冇勇武bb比我識下
利申：hehe

抗爭路上 你可能見到佢

好想幫佢含
要操幾耐先有佢咁大隻

好正
利申: 非gay

我係差婆實捉佢番去慢慢嘆

最起碼練大隻廢老藍絲唔敢搞你先

唔明點解要除衫

屌
我都以為係
心諗做乜個肋骨咁嘅樣

大隻手足好正

好撚正啊

唔關事 除非你操腳嘅意思係練跑 如果純練肌果隻未必有太大影響

總之唔好亂捉鬼啦屌

真。回血post

好撚正

真係凹入去
健身比賽pose黎

冷氣大偵探啲心態真係太落後

鬼黎

比我打丁

連登仔仲係屋企休息緊

做乜成日唔著衫

勇武一定唔會除衫
似attention seeker
保護自己啦唔該

可能個個要好似鄺神咁ge身形
臨衝就會暈低先得

轉gay了

其實好多黑警都肥矮柒冇肌肉

就算係鬼，D行為都係幫勇武，將錯就錯

有啲係比狗逗時被逼除衫

大隻都係罪

我都好大隻

Gay 吧？

樓主得一張係比狗逗

好想瘋狂服侍佢哋

重要咩

如果係手足 見到一定好心灰

我有個朋友身高around 185cm 又操得大隻 次次出去發夢都比人當狗 搞到佢嬲左 明明我見啲狗個個都大肚dum 邊到有我個fd咁fit

今生只含前線巴

我都想要contact

利申 真gay非絲

咁乾身有無介紹

機場嗰班一定FIT

呀呀呀呀呀 想奶

介紹，我錫返佢

咁係操得幾好j

大隻巴打不割

次次行親見到啲大隻仔
吊帶背心加個冰袖
仆街
搞到扯住旗都唔知點撚樣行

有冇多d 丁圖

警察都未必有咁大隻

咁乾身
求介紹

利申非hehe

嗚呀

姚松炎爆衫之後都係好大隻， 肌肉狂魔， 我懷疑佢係鬼。

奶過？

我都扯晒
利申非gay

有攝衫, 腰間無槍, 不是鬼

好希望可以邀請你岀席聽晚香港勝利之日！呢個post主要係講今晚同聽日既行動。

而家我哋比緊急法，蒙面法，指撚住我地個頭！如果十月九連一日既大三罷都搞唔到，政府就會覺得我地妥協，我地就輸咗。

之前做左標題黨，先講聲唔好意思🙏🏼，今次諗好重開，希望大家可以睇一睇。而家想比封邀請函大家，來搞今晚既民主盛宴！

要搞十月九既三罷，就一定要手足們係今晚十月八日夜晚不停搞路障，燒黨鐵到停灑，先可以令其他人翻唔到工，番唔到學，先比林鄭睇到香港人有幾憤怒幾撚憎你，所以聽晚需要大家一定要再好似10月1咁樣開花開，係開通頂！再邀請身邊嘅親友朋友十月九一齊岀嚟見證屬於香港第一場勝利！

十月八夜，全民撚狗roadblock燒黨鐵之終極一戰。
第一，今晚大搞，就係要18區通宵不停set road block。因為我地要不停搞road block，搞到朝早，其他香港人先可以有藉口罷工。但我哋要滿足不被捕條件，我唔想見到set RB被捕，點set又可以不被捕？可以參考日旺角咁，set完退一退/swift 街再set，等防暴同水炮車清完埸走左，各位手足退完(係退後加不被捕，唔係撤退回家），然後再進埸，翻去即刻set翻，set完就退。記得防暴清完場係唔會執嘢架，用新索帶舊物資，就可以即刻set翻，得咗！物資要去地盤區拎，如果遠既，要set resource line ，手傳手運去RB區。每區不停loop一晚，唔使同佢地打之外，就可以用體力勞動玩謝d狗。而今晚岀得既就唔好諗住翻屋企，一定要玩到第二朝，搞傳說中既全民大三罷。

第二，繼續搞藍、紅店，燒地鐵。呢 d一直都有，但要搞一晚。好易會引到狗即刻過嚟，所以見狗即退埸，不戀戰不被捕，記得去第二度再搞。

第三，全民運動(唔理你係勇武定和理非)，我相信全部香港分18區打游擊(千祈唔好打陣地戰)，不停loop上面第一第二點，班狗一定冇扶，攰死。另外比較文靜既，可以重建連儂牆，當然見狗都退埸(但唔係翻屋企)！或者靜坐/露營等，派物資等。

第四，宣傳，傳單係比10月8參與罷工嘅所有市民，希望佢地返唔到工之後，一齊行岀來參與18區佔領，帶個口罩出嚟，遊行、叫口號、做文宣。p.s.自從過左7,8月，我見越來越少人派傳單，呢樣野極為重要，因為唔係每個香港人都會上連登。同埋用親身誠意有禮貌去感動人，先可以做到最強大既邀請。同埋可以比外國都知道，希望全球Connect

十月八日，佔領十八區，齊來迎接香港第一個勝利之陽！
實現傳說既全民大三罷，全民一齊上街，去翻自己區，搞文宣，靜坐，唱歌，自發性遊行，重整roadblock等。

其實行動細節唔需要點再講，大家要有信念，行到出嚟，就個個自己都識做野。一人行多步就可以好成功。

最後，黎明前嘅黑夜係最黑暗，大家今晚真係一定一定要出嚟玩得開心，迎接到10月9嘅日出，搞到大三罷，全市民上街抗爭，就係我地第一埸既勝利！

肉體係會受傷，但信念係唔會怕子彈。
十月八夜，全民撚狗roadblock燒鐵終極一戰。
十月八日，齊來迎接香港第一個勝利之陽！

以上係同幾個前線手足傾好既策略。其中可能有好多細節漏咗，希望大家可以出分類別岀post，例如罷工心理學，Road block全攻略，各商舖嘅裝修指南，請補充再宣傳。

我哋誠意邀請所有香港人，參加今晚同聽日既自發性民主運動，一齊迎接我地首場勝利！

記住肉體係會受傷，但信念係唔會怕子彈。

光復香港
時代革命

拎個月亮懲罰佢？

強帖留名
More

好大隻

係 依家一上黎就好沉重

你咁POST出黎會唔會害到人
警一查就知邊個

好想捉哂大隻鬼去我屋企

等我用脂肪懲罰佢

對藍絲先屈落臥底到啫，自己人知咩事就得

哇屌好撚正大隻巴

大隻d 好d

想奶

介紹黎俾姐姐懲罰下

今生只願錫前線勇武春袋

想錫佢春袋

見到人係咁話係黑狗帶頭裝修同火魔
DLLM 呢啲言論根本就係割蓆

介紹黎吖，唔好獨食

認同

大眾眼中，學生，後生仔一定=毒撚個種瘦弱身形

攝衫又係on9
你地真係覺得攝左衫就冇位放槍？

D popo 邊有咁大隻呀
日日好食懶飛 賊都追唔撚到呀

唔一定係大隻就鬼

咪就係
大隻有罪咩
你叫班實力勇武點走出來
咪派膠 搞分化啦

捉鬼唔係咁樣捉lor
留意下啲政府office附近既小巷好過啦

cls

好想比佢地私了

屌你老母我唔係gay 第一眼都只會諗到手足好撚型 無諗過係咪鬼
捉捉捉捉你老母

唔好獨食

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

係咪晚晚摸

真係好撚憎啲捉鬼撚

屌，又唔撚係現場捉
順便懶落黑警做係咪唔得?

最大肌力一定有影響

最尾個個
J左好多次
希望唔係鬼唔係真炒車

真係好過份，著成今出黎！！
磨牙

呢個po好正

我想溝前線巴打

好鍾意第三張好瘦個個手足

好想大大力錫你春袋

有嘅 但巴打keep住操 酸到閪咁 跑起上嚟都冇咁心大

磨牙

好想識我要嫁俾佢地

A cup 不了

前線巴係咪娶後勤絲

唔係hehe 但扯左

4個月有咁撚大隻？

點會唔關心，人地短跑爆短途快好多，不過現場太多人你快唔到

拉

扯咗

好想識佢地

有親戚以前做警察
話啲舊同事同佢講
前線基本上大隻嘅都係飛虎
不過有啲已經俾真勇武巴獅鳥咗
所以有八成飛虎呢家係傷咗

我係外國勢力 只能打網上戰
等我返香港試下發夢個陣狠狠懲罰下佢

嗚啊

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

係男人就頂硬上

呢副body真係無三五七年都練唔成
即場特警都唔係個個有
葡萄中

笑死

好正 想嫁

咁又唔好咁睇少警察......

頂親你唔好意思

好正
btw尋日聽到有人叫個行緊街嘅呀叔 快啲攝衫啦，你個樣本身已經似差佬
嗱希望大家俾啲尊重，唔做得咁侮辱人架

小小嘢就屈鬼/割，得啖笑

咁搞法遲下腹肌都要蒙埋先得

仆街
我黎
大家唔好再暗戀我

由六月到依家 操少少都有咁上下啦

屌 好撚大隻

前線巴

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

好正 好想比佢㩒住

Push
大隻都可以係手足

有做開gym 發夢10月1同自己隊人係灣仔前缐 有個勇武唔小心墥到我 之後好有禮貌咁道歉 點知道完歉佢一路望住我 跟手佢走去佢個隊嘅手足講兩句 成隊人望住我 我心諗唔係當我係鬼呀 最後無事 但我想講 好多有做gym嘅人都有出嚟發夢 唔洗怕羞 走過去好聲好氣搜一搜身 大家安心

扯左 我愛前線巴
利申基

gay test post黎

超靚仔

勇武仔有好多都好大隻呀，淨係Popo先做GMY 咩！

遲下光頭嘅都係鬼。。。

好正，最尾個張

扯晒

up

奶

仆制扯扯地

街

睇到濕曬

講左大家唔好亂捉 我都同成班fd操大隻7月開始

睇到硬晒

屌晒佢地

求大家操fit d啦
打仗呀而家

鬼係捉唔完 無意思 提高警覺就得

最後張圖個個放過個站 打我屎忽算啦

post啲相出黎等我又認下

好想被大隻巴大大力咁屌

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

當係抗爭累了

可唔可以俾啲政治智慧 仲要別多正皮

專心啲

屌你 不如著番件衫
腹肌其實好易認
基本上個個唔同
利申做開gym

因為之前cwb臥底拉好多，都係大隻仔, 唔怪得人

大隻好出奇咩
有冇讀過大學
大把仔18歲就做gym撚啦

睇撚到我扯曬旗

改過個標題啦

求介紹，身邊大量高質絲打非前線巴不嫁
Hehe都可以，等我黎

前列線巴

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

想嫁

啲大隻巴真係好正

已fc
係鬼黎

因為香港比例真心少

二年後嫁警犬

望下2014年佔中後大把港女咁做

人類總是犯.......

又鬼啦

唔對稱腹肌正啲架咩